如果精神力取代體力, 制唔制?

例如：用念力去搬重野, 越用得密精神力就會越弱, 需要訓練去提升持久力, 但你體力就唔會下降, 身體唔會覺得攰, 如果嚴重地過度使用精神力有機會崩潰痴線, 好似嘉美尤咁

樓主用念力屌閪得唔得？

我想多J力

唔得，1931年既上海可能會突然間多左好多人

唔講得粗口喎

取代嘅意思係做運動甚至屌閪都只會精神疲勞

有冇諗過念力都會扣某啲野個人都會好攰
好似你諗左成日野個人都唔想郁壓力好大

唔洗問一定制

精神上好攰同身體上好攰大家分唔分到其實

我想用體力取代精神力多啲